攝台巴打有幾多人會用直倒？

我覺得有直倒好揸啲同多啲電 缺點就係重啲同上快拆板會梗住

影人咪直倒
影景咪橫倒

舊電爽好多 同一次過叉兩舊電

就係啦正常影一日唔洗換電

你用開無反？

單反

長知識了

直倒皇龍

認真呢 單反一日兩舊咁多？

影得多咪兩舊

都廢事笑佢
一日兩舊電

行山朝九晚七 同女食埋飯十點 又影景又影女 咁都用唔哂

影得多都好笑 攝台啲毒撚真係 冇女留番喺屋企打飛機啦 出嚟獻世

難怪啦，原來你用單返睇芒影相

平時一日影千幾張都未洗換電，可能我用開ovf啦

影兩日, 每日都13:00-20:00, 前後500張相(影相有1/3係liveview)+拍2小時片 15GB. 一舊電岩岩好臨走個陣自動熄機
樓主係唔係用咗好多年電池老化

返你老母呀spec撚 舊電舊得唔撚得呀 副廠電得唔撚得呀 真係㩒2000張得唔撚得呀 死毒撚

有日影左900 朝9晚5 得番3% 出番市區都冇影

無話唔得嘅
死毒撚揸住部單反做鍵盤戰士係吠得大聲啲嘅
同女神行山做攝影兵係要落力影多幾張嘅
唔係邊有得打飛機

係呀係呀你話係咪係囉

如果一舊電900張算係合理範圍，行山嗰日係唔係長期live view

有live 有ovf 影景用手動鏡要對焦

手動鏡對焦要用芒
打少啲飛機啦，視力會好啲

除左timelapse/ 狂連拍 / 有event
有咩情況一日影500up 張相 開工唔計啦

你排除曬
btw 我d750舊電影timelapse影到1200張
駁timelapse+ view